市民黑警大戰 -> 被轉移視線，自己人打自己人

市民黑警大戰 -> 被轉移視線，自己人打自己人

市民黑警大戰為乜？只係政府轉移視線方法，由政治問題變人警大戰，林鄭/警察高層/建制全部食花生嘆冷氣，矛頭應該集中林鄭/警察高層/建制，唔係前線警員。

再對抗下去，示威人士和警察遲早都攪出人命，警員都唔好再為高層白白犧牲，俾人鬧俾人打然後高層升職加薪，值得嗎？你哋警察都有老婆仔女，你哋都唔想佢哋冇咗老公爸爸，你哋警察爲自己家人着想，唔好做黑警，唔好為高層犧牲